希望以後遊行都中午十二點搞

我曬，人地都曬，但係佢地孭裝備又唔可以開遮

而且離入黑有七個小時